人民日報 - 香港必須跟隨中央 取消聖誕節等西方假期

Source?

源於你

共匪一日唔倒台，文明世界人士都唔會有好日子過